我個Reddit Account 俾人hack

我淨係不停upvote r/HongKong 啲post 同埋downvote 五毛嘅post，冇主動出post或者comment，都俾人hack，大家小心啲。

我改完password 同埋logout 晒其他session 之後，就連Reddit都上唔到。我用App 上，話係server down 咗。

係咪比Reddit ban咗

而家又上得返，唔知咩事